(做個良好市民)如有 案件資料可以市民致電3661-4640，向元朗重案組第一隊提供資料

做個良好市民，係咪應該將大家手頭上有嘅資料，例如你上網見到嘅資料，你又可能認識施暴者好熟口熟面呀，記得去比資料！

打立場姐姐嘅唔可以放過！
打大肚婆唔可以放過！